新屋嶺集體輪姦女示威者們 （好撚憤怒呀！）

自推文由 @theunitedhk

內容如下：

新屋嶺集中營果班淫警，簡直就係正人渣，不得好死，將二十多個女示威者集體輪姦，慘無人道！到底為什麼要這樣做？就算係殺人犯都無這樣對待！就因為佢地係女孩子嗎？還有人性嗎？

小編真係好撚火、好撚憤怒😡⋯⋯
我打這文章時我雙手係震緊......
絕對不可以這樣算數！簡直毫無人性！
一定要將新屋嶺班畜牲警察捉拿定罪！

#網上流傳 ，多條邏輯及線索！包括我們之前報導引述消息來源！

#新屋嶺集體輪姦女示威者們
#香港警察知法犯法
#gangrapefemaleprotestors
#protesttoo
#metoo

#gangrape by #hkpoliceforce in #SanUkLing

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

推1

推 2

支持佢地企出黎
沒理由唔撚開記者會屌爆班死黑警

唔搵記者都搵律師議員幫手⋯

痴撚線

求下受害者出黎指証

推

Push

如果由社工同醫護代出面指證得唔得
要班女手足出尼真係好難
爆眼女手足有晒片都比班無人性既藍屍起底同中傷
唔敢想像今次既女手足如果出尼既話會受到點既傷害

想問下揸車去新屋嶺係點聽到有20幾個女仔叫救命

利申: 信

推比蘋果

一定要勇敢企出黎指證班仆街
我地一定會支持你地

吊 好嬲

屌你老母死黑警！！！！

咁多位女示威者一定要企出嚟

我信係真嘅

可以點做

可以點做先幫到佢地

其實真係要受害人企出黎開記招 一定係核彈

武力革命，打爆新屋嶺

係勁撚過核彈

呢單一定要追究到底，希望受害人勇敢指証
大家一定誓死保護你地

黑警自己好自為之

其實係，又或者知情既醫護，社工，律師，議員企出黎，如果唔係fc唔到

推
大家唔好忘記
同時都唔好迫佢地出黎講

我地真係好想幫手！
依個唔係女義士的錯！
點解要被淫警慘無人道？

想幫手
但要FC先

殺入北區醫院救義士們！

仲fc乜撚嘢啊傻鳩

贊成

另一個消息來源：

我真係嬲撚到爆，要殺撚晒班狗閪

似係收唔埋件事，要谷住爆出黎，但好重要既係，公安一定有參與，早幾星期一直被自殺既年齡，性別，任狗講，我信全部係頂唔到自殺既女年輕手足
20幾個?捉左2千人同我講輪姦得20幾個?
新屋嶺內係一大堆被輪姦既人
未計新屋嶺外

如果受害者睇到：
依家唔想講既就唔好隔硬講
你地既情緒好重要
發生呢種事唔係你地既錯，係個班禽獸既錯
身體仲係屬於你自己，要好好休養
好想放棄自己都好
都要抓住最後一絲理智堅持捱落去，睇住佢地呢班畜生、甚至縱容呢班畜生既畜生，負上比你地痛苦十倍既懲罰

一齊捱落去、煲底相見！

要 fact check 做咩！？

讚成，妳地冇做錯任何野！

企出黎! 申請外國政治難民!
唔好放過班人渣敗類! 佢地絕對唔可以全身而退

希望等受害者精神狀態穩定啲會企到出黎指證
絲打加油 香港人等你

其實成日問點解冇受害者走出黎既人知唔知強姦係咩概念，輪姦又係咩概念？
就算唔講咩貞唔貞潔乾唔乾淨，係唔情願既情況下被硬物插入陰道，仲要係不停抽插一晚，等於我用手指不停抽插你個鼻，插到爛哂再用你d血黎潤滑繼續插，更莫講女性下體比你個鼻敏感幾多倍
再加上呢種集體性暴力幾乎100%同言語侮辱同時出現，明明俾人折磨緊仲要俾班禽獸不停轟炸「死臭雞」「係咪好爽呀」「女人生出黎就係俾人屌」，其實大家知唔知人既精神好脆弱？精神崩潰既情況下，人有保護機制，有人會失憶，有人會思覺失調，有人會發展出好多唔同既恐慌症，真係要超級堅持先有可能出返黎仲可以好似一個正常人咁同人交流，何況要對住人群開記者會？就算佢得，黑警大可以用屋企人黎要脅，有咩做唔出？
我唔係話唔FC係好事，更加唔係怪責想受害者現身說法既人，講乜野二次傷害，但我想大家知道呢單野冇受害者出黎係正常不過，我只屌一種人：咁耐都冇受害者出黎，流料多啦

一定要企出黎

真係睇到我硬晒...拳頭啊幾時都話 黑警真係要死全家架

有機會輪姦返班警嫂啦 為女示威者出返一口氣

黑警真係好仆街 賤！

睇到都好唔開心

推！

黑警有撚排還
仲話唔知點解比人當殺父仇人

pish

屌 睇完真係好撚嬲

唔係想話victims 但點解咁多個月就冇一個肯親身出黎講 一個都冇 件事愈拖得耐 大家愈盲目 覺得都係聽完睇完都係網上9up 幾句
大家就會冷淡 因為冇人知真定假

好似831咁 不停有証據出左黎 有可疑先draw咁多attentions

真係想咁多個受害人 出一個 一個都好

Pish

我相信可以出黎既一定會出
但大家要明白，涉及精神層面，好多時唔係佢地唔出，係根本出唔到
等於你冇可能叫一個抑鬱症既人睇開d，唔係佢唔想，係佢個腦唔俾

content farm

下次見到班狗 不論有冇返工都唔洗留手

希望受害人睇唔到你呢段嘢未免太傳神⋯
莫講新屋嶺嘅女仔⋯我諗曾經遭受過性侵嘅女性睇到都會覺得唔舒服
Btw，其實冇有力證據指證邊個侵犯自己，係好難硬住頭皮企出嚟⋯因為你告佢唔入會招至反效果⋯⋯比對家話返你收錢抹黑之類⋯嗰種二次傷害係非常大

。。。嬲到唔知回咩好

始終都係要企出黎先有影響力 得網上係到打幾隻字班狗一定唔認

我明你明 都係冇用 殘忍事實就係 只要冇一個人出黎
大家講咩都冇用 唔好意思 好唔岩聽 你點屌我都好 係到傳黎傳去 但咩都係廢話

受害人可以唔出黎 但起碼所謂流傳既社工咩咩咩 都可以直接同議員出黎講 而唔係就咁一直ig fb 對話圖

唔駛當事人企出黎，啲有輔導既社工同醫護都查到傷都可以企出黎架。

up

唉

唔係唔信
但黎黎去去都係呢幾段
流傳

跟本無任何野可以做到

平時 “又係社工” 班社工呢？

無錯
如果有專業人士出黎講
個可信性就大好多

係 出個社工 都好
可能又會俾人屌話9up
但起碼都離開左只係cap圖既層面

慢慢升起件事

我真係唔敢睇

push

推 爆 佢

我地一定要贏 清算班警渣

真 睇撚到喊 黑警死全家！！！

i will be patiently waiting

三種性病
個班雞蟲黎？

推 有無人可以幫到佢地

我唔想係真

黑警成日叫雞喇

對佢哋嚟講其實真係好難

fact check既責任唔係我地度

只要證明到...新屋嶺嘅女手足被輪姦!!! 所有喺新屋嶺駐守嘅黑警...我理鳩得你係唔係武警!!! 全部用麻包袋侍候兼切 jer!!! 甚至組隊去剷平新屋嶺!!!

希望假

事主有四位
男女可能都有

絕對要

Dllm 班黑警幾時死

有啲嘢根本就fc 唔到
唉

Fc先 廢事抄車

私底下告鳩班畜生同開記者會搞大佢邊樣有可能d

Ig cap圖係幾時？頭先有條link唔認得叫咩bilingualnews都有講呢件事 好似都係話驗到有3種性病

實際受害人到底有幾多
我知道嘅有四個

係
别無他法

屌你老母強姦犯死全家

大家可以去睇返焦土Channel

真定吹？

呢d layout好有大陸設計味...
暫時唔信

女手足加油啊，我地係你地背後

真

呢個孽 不係坐監咁簡單 魔警集團

黑警不得好死 DLLM 睇到個心好唔舒服
寧願係假

中有啲人係唔信有輪姦發生 其實係藍/中立多
黑警佢打到人骨折都得啦 點會唔搞啲女仔
諗起都心痛

push push

狗屋入邊強姦人都唔係冇新聞報過啦
更何況呢啲山旮旯地方

如果係真請企出嚟 全香港人支持你哋
如果係假，真係祝你男都比人輪姦

點好

我哋可以點做？
如果班女仔肯講我一定義無反顧去做

可唔可以多啲Details?（如果符合操守既話）

好心痛啊

點聽到有20幾個女仔叫?

知冇可能fact check 到 但都希望知多d

受害人加油如果有認到樣或編號請儘量講我地知，等我地去查

另外絲打請保護好自己，
出發前tg set 定schedule message

可唔可以有人企出嚟連同證據過畀我聽呢件事唔係真

因果循環 報應不爽

今日只係開始

真係唔希望係真

好唔想相信係真
每次見到有人講都好心痛

我信呀 但要做成大核彈都係要靠啲證據

真心唔好答我要FC
呢啲野冇得FC
除非受害人仲敢行，仲行到，仲想行出黎 憶述返慘過輪姦既景像

社福界好細，咁大件事社工真係冇乜機會講大話....

至於點解唔出聲，好可能係因為社工守則要保密，可能女義士精神上已經冇能力function... 所以俾唔到permission 社工去講，所以社工係要保密

而且社工會照顧左服務使用者嘅 well being 先，唔會 chur佢要幫佢開記招個D... 好大可能係咁所以一直冇公開

黑警死撚得未？
推

4

班狗幾時落地獄

好心痛

香港人會陪你地直到你地企出黎
我地一定做你地 back up
唔好放過班賤畜

其實唔想受害者企出黎

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

我係尋日開新屋嶺post嗰個人，我有嘢想補充下

我在新屋嶺的32小時

好撚嬲呀

其實公開左，唔係保護到更多女性咩？

我要入新屋嶺救人

can't agger more

你唔搵區議員同報社搞大佢，想人點幫呀

成日嗌fc 俾班禽獸輪姦啊屌你老母

有咩慘過Fact check唔到

好好收藏 用黎清算新屋嶺

點先可以幫到手足們

理性方面當然係要
但係諗真啲 對佢地黎講真係好難
仲要有埋病 唔自殺都已經好好啦…

8

推到有真相

Dllm

社工唔該出黎爆大獲

可唔可以整多啲文宣講呀

我唔同意叫受害人企出黎
因為咁樣真係對佢地嘅二度傷害！
而家只求有其他證據指證到班仆街做過嘅惡行！
例如良心發現嘅事件相關人事！

假

Code of conduct黎
正如醫生要將病人私隱擺首位
佢冇主動permit你講，講左出黎都唔可以做證據，仲會搞到自己釘牌，以後講既野更加冇merit

白痴仔！搵鬼信！

係好難, 但自殺左就等於放生黑警
出來會死, 唔出來又死
Then, If we burn, you burn with us

咁多女仔匿入被竇喊 都應該好大機會係真

收皮啦

Yes sir! Sorry sir!

佢每一個post都叫人取消啲活動

輪姦真係冇手尾

姦到精神錯亂
唔合適出庭

更加企唔到出黎面對
1,2個 指證唔到d 乜 冇實質證據
更何況 入面發生乜野 都係入面控制哂

入面既popo已經同一條船
變本加厲

除左阻止人入新屋嶺
其實入左邊間警署主場閉門都差唔多

係除非有popo on9自爆做過

有錄音唔公開咩玩法

：（

推啦

班香港公安係咪睇AV睇到精上腦？

唔指證只會有更多受害人

企出黎，手足會比個交代你

黑警屌晒你地老母閪啊 有份強姦人既祝你性無能 終生不舉

推 希望佢地有勇武行出黎指證班狗
班狗宜家已經目無皇法
如果再唔企出黎作證 唔將佢地既惡行公諸於世既話
只會令佢地變本加厲 令更多人受傷害
求下你地

唔信住
勿推

勇氣

What can we do for them

如果有錄音果位人兄 不如公開 我地想幫佢地報仇

傳咁耐肯定有 無謂呃自己
班狗有中共攬 咩都做得出

屌

利伸都收到真人2手料

同831太子一樣係等引爆

我都明女事主好難出黎講呢件事
好似對全世界既人公然講自己被強姦
但係唔可以容許係香港社會有呢種事情發生
希望你地可以出黎講番件事由來

我真係信有女義士被姦
雖然一切既野係香港睇落都係唔合理，但呢一刻...我都分辨唔到咩係合理 咩係唔合理

願所有受傷害的義士能走出悲痛。
五大訴求 缺一不可。

要佢地求生不得 求死不能
長命百歲 百病纏身

啲武警收到嘅order係制服你，制服完之後係唔會打鳩你，係啲過街老鼠咁仆街

推
推
推
一定要推到上去

都彌補唔到

要出來

推住先

............好撚嬲 嬲到想喊.........

你班仆街黑警，點死都唔夠

點樣可以幫到佢地

除左講呢d，你會唔會有行動？

希望有一天可以站起來重回正軌

跪求錄音

太多消息流出
好難唔相信係真
好恐怖好恐怖
絕對明白女義士絕對係好難面對呢件事
請你地要撐住

香港警察點解你地要咁樣？？
你地都有細妹女朋友老婆女㗎！！！！
知你地秒秒都mon緊連登
一定睇到

得罪講句，好難再面對……
出來要回憶返當日種種
談何容易
女手足唔癲已經好勁……

頂
要講幾多次
唔係佢地怕事唔想
係俾人輪完好大機會精神崩潰有口難言呀

如果成家一齊出嚟
公佈哂名同聯絡泛民派人定期睇住或者搬去一啲地方集中一齊住
寫不自殺聲明及不失蹤聲明
會唔會仲安全

如果渣車經過都聽到，咁其實潛伏係新屋嶺附近山頭草叢搵線索可唔可行
利申9up,真係好撚嬲

等錄音

只係想講 其實真係唔容易

唔該咁多位文宣大佬， 幫手做文宣呀
唔知仲有咩可以幫呢啲女仔

絲打..你係咪知啲嘢

好嬲

癲撚左

其實好難
理性緊係咁講
當事人受到個心理創傷好大
影響一世架

支持支持
血不可白流

點樣幫到佢地

屌你老母死黑警

Tui

黑警死十世都唔夠還 屌你老母

好撚嬲，有咩可以做？

好想燒左新屋嶺，香港唔應該有依個地方我地有冇辦法禁止黑警再運人入去女仔黎嫁

一日冇受害者企出嚟，所有嘢都係流傳，只會變成都市傳說。

先保護左女義士先 你地好好抖下啦 我地會繼續加油 對唔住你地

錯重點到呢！係成個警隊呀，俾你燒左新屋嶺又點？

一撚定係真
推

安全都係問題⋯⋯

咪係, 醫生及社工都好
whatapp打段文字, 可信性

凌遲啦起馬

黑警所有女性家屬俾人輪姦致死，暴屍荒野

要保護女義士同佢屋企人朋友
唔係既話佢地都企唔到出黎

一撚定係真

公義何在
依班仆街幾撚時先有人收佢地呀
我頂唔撚順喇
屌你老母
輪姦呀依家係
屌你老母臭西

根據樓主啲圖有大學女手足受害者，如果係真讀緊u嘅手足留意下身邊有冇啲女性朋友，係開學到而家未出現過或者情緒有問題，或者可以慢慢搵到真相

Sad but true

唔想信，但信了

p

要我地先贏先可以出黎
如果未贏 出黎證明到又點
我地根本無辦法制裁班仆街
香港人又唔肯全部勇武
反而受害人受二次傷害

遲下一撚定要恢復死刑，一撚定要將班強姦犯用最殘忍嘅方式解決

好憤怒 求下依個世界仲有公義

佢地屋企人同朋友都被要脅緊
一係全部人海外潛逃
一係有辦法不被認出（但可能令所有女義士攬炒
咁你明白企出黎係幾難做到未？？？

屌 冇證據
又係朋友個朋友
同藍絲一樣

我地應該送咗呢批女仔出香港，去大使館求援助，我地應該保障咗批女仔先，佢地付出太多

咁社工 人呢？？？
社工唔企出黎講？？？

聽講來緊都有新屋嶺受害者出來講野

企出嚟指證 全港99%嘅人都會企係你地個邊支持你地
到時林奠含撚聰冇一個人可以保到班臭狗

認真講句, 新屋嶺新聞講到明間房係全黑伸手不見五指
隨時班女示威者就係係全黑既情況比人輪姦, 或者得一支電筒照到少少野

女示威者隨時睇唔到真正全個情況係發生咩事, 但身體一定感受到,
但乜野都睇唔到佢又點爆大鑊...

巴我知
希望佢地平安

社工呢 打到字 出圖又唔驚？
今日唔講 聽日只會更多受害人

真係要係咁諗哂理由俾佢地唔出黎？

仲有得fc?
你不如叫被自殺既人企起身同你講

姦左2X個女手足？

社工係抗爭入面最不可信職業.

有冇人同意 我地贏咗之後 要逐一送堆狗上斷頭台?
或者親手砍頭 我自動請纓做劊子手

點知有3種性病？去左醫院？

凌遲會比較好

想像下一個空間入面
你有絕對嘅權力
又對個班女仔有敵意
姦左真係唔出奇……

救命

佢地真係被要脅緊。
邊個敢冒險企出黎？
分分鐘全定比狗拉入去打多鑊姦多鑊。
可以企到出黎梗係想佢地出黎
但受苦既都係佢地阿。

可能連同屋企人正常交流都未做到
點出黎講野

搵美國ngo 搵手

好似美國紅十字 國際ngo 組織

公義 原來價值係咁低.

或者只砍斷四肢 然後吊住佢地條命黎凌辱

喂講還講，呢種「fact check」同藍屍證實黃絲收左美國錢已fc有咩分別。唔係話呢樣嘢冇可能，而係大家有冇求真嘅態度，唔係話啱聽就信左先

黃任匡 醫學界選委 可信成好高 開過記者會 佢親名寫出黎唔會錯

唔可以比呢個po沉

自推

我唔係要受害者出黎
我淨係想fb ig 留傳 個d 講話社工朋友 記者朋友聽到個d 出黎 講真有其事 唔洗拎証據
但起碼都要同議員一齊出黎 話有呢件事 搞返大件事 可能令到受害人會勇敢出黎

叫毛ee探傷者再confirm咪得，唔駛受害者直接出黎

公唔公開都好，驗左傷先好無？

你地感受過嘅慘劇，應該都唔想再其他手足要受害嫁！

推下

好難…

受害者人數唔多
真係搞大左件事既話
受害女義士分分鐘全部被拉入去姦多鑊
或者好容易就搵得返當事人出黎
唔係叫佢地唔好出黎
但我地真係要諗到一個萬全可以保護佢地既方法先得
依家黑警權力咁大 佢地一定係唔敢出黎

當全部女受害人都唔想提（其實咁已經有少少奇：如果真係咁多人受害，總有一個半個肯挺身指證掛），傳聞中嘅社工又冇一個企出嚟講？

只係求其cap圖有堆字就信晒，同羅范、藍絲有咩分別

絲打我見你應該有識嘅人..
我想問你一樣嘢
係咪7月已經有受害者...

好撚嬲！

一定要佢地死全家
唔可以舒服死
一定要受盡折磨地慢慢死
屌你老味

社工有一手料就拎出嚟啦屌
喺到得把口又唔識好好運用
當幫手足報仇好赢又好
核彈嚟㗎
國際戰線赢撚硬呀
民心士氣即刻爆棚呀
唔好喺到扭扭捏捏啦

咩人去定義幾時叫做為公義去preach一個code of conduct?
如果code of conduct唔係absolute，而又冇一條界線去衡量，咁遲早俾人濫用，到時仲係唔係保護緊更多女性？

我只係知8月有

個心好痛
大陸武警/死黑警我咀咒你哋冚家不得好死

點會告唔入，有醫生肯證明，驗埋體內DNA，證據確鑿，只要係新屋領出現過既克敬都要驗DNA，冇得走

要佢哋出嚟嘅話，佢哋一定好難受
但係唔出又冇辦發指證班畜生

連登仔唔會知PTSD有幾痛苦

有無搵領事館 政治庇護

淨係識叫抑鬱症既人睇開d
見到電影d強姦受害者一見到男人就發癲仲會問有冇咁誇張

其實我已經信係真，班狗冇人性

唔係應該愈搞大件事先係愈安全咩
被侵犯個d 上面總會覺得佢地知內情
可能更加覺得死人先會保守秘密

唔出黎係安全咩

一齊要出黎！

就算唔係狗！都一定係公安！

P牌都要推爆佢🤬🤬🤬🤬🤬

社工出黎 然後再搵議員個d 私下搵方法保護 唔係先係上策咩

唔信既人就算俾埋證明都唔會信

同埋一個人企出黎啲人可以話作野 但當一群人企出黎既時候 點都會有啲影響力

唉，真係好希望係假

Pushhhh

如果唔拉晒班黑警強姦犯，咪壯大佢哋個膽，下次又重施故技喺其他女被捕者身上好大鑊喎，唔可以放過佢哋呀，佢哋係罪犯嚟！

你班狗聽住 當事件上水面既時候 你地後悔就太遲

就係要搵到保護既方法
搵到既話我諗佢地都做左

係呀！我都唔想迫受害人出黎，佢地好需要休息同保護！
有良心既知情人唔該出黎講個真相出黎！
點可以俾班人渣逍遙法外！！？？

如果係真 社工可唔可以出黎講下...
要受害者出黎真係太過強人所難

我自己係女仔想像下俾人姦已經好想死
更何況係俾D好憎既人輪姦

無⋯

真係好撚嬲 但又咩都做唔到

如果你真係識佢地 就叫佢地搵英領美領啦

呢個時候 一定會照住佢地再俾佢地爆大獲

推爆佢呀屌

專業操守係重要, 但如果將件事講出黎可以平反好多野,可以制裁到好多野,可以救到好多人,咁係一個咁樣既對與錯既天秤到,係咪應該秤我優先過專業操守?

如果係真

黑警，準備血債血還

美國一定幫到你地 去美領 將中共既罪行公諸於世

我作為絲打 唔想佢地講出黎
因為對一個女仔黎講真係一世：覺得自己好污糟
我唔希望佢地受二次傷害呀
但我理性就好想有人企出黎
屌撚死班黑警
我真無好嬲 呀

Mon post 警我知道你們睇緊架
你地都有仔女女朋友老婆
人地得18,20咁上下年齡，仲年青但創傷就跟一世
當你地午夜夢回, 當你地望著自己仔女女朋友老婆係咁既時候，你仲過意得去？？？？？？

入面好安全 有海軍陸戰隊係到

只剩下殺死可做，亦不足以償還。

Dllm!!!!!!!

你識佢地嘅話 快啲搵英美德領事館
或者快啲搵毛ee 陳淑莊
保護咗佢地嘅人身安全先 要快...
唔想佢地被自殺

好撚嬲丫

謊言講100次就會有人相信

推
希望唔係真，如果真係有希望你地企出黎
明白企出黎要好大勇氣但啞忍只會有更加多受害者。
香港人一定會企係你地個邊去陪你地對抗呢班仆街。

屌 push

絕對唔可以特赦 唔係唔想救返手足 但警隊一定要全部清算甚至要解散 唔可以放過班畜生 好矛盾啊屌
堅持啊 一定要贏啊

明白受到好大傷害,但好希望佢地會企出黎

就算係社工醫護
最多都只係可以陪同報案
強姦 / 輪姦都係要經黑警落案先可以上庭
即使當時人被豁免成個報案過程
法庭都需要傳召佢作證
不過基本上一上庭既話
警察都係知道邊個報案（即使係幕後作證）
係呢啲情況再俾黑警用搜證不足為由拖長黎做
會係對義士既二次 三次打擊

宜家大家可以做既就係精神上無限既支持
加上要製造一個氛圍係佢地唔怕無人要
物質上佢地需要既就盡可能滿足佢地
撫平創傷需要既係時間同扶持
仲有我地要俾佢地知佢地既犧牲係有價值
我地會幫佢地討回公道

問題就係，個天秤邊個定，如果code of conduct唔係absolute，邊個去決定幾時叫做為公義可以講？俾返個社工或者醫生自己決定？但code of conduct本身就係要黎管束佢地，點可以叫佢地自己衡量，咪變左好似黑警咁自己查自己，遲早一鑊囉

推呀DLLM
加油呀 一定要企出黎呀

推 依家港警真係無咩做唔出

沖入去有咩用？係成個政權問題

黑警死全家！！！

希望炒車

屌你老母 俾天收

再者，如果冇得受害者同意爆左出黎，因而令受害者有咩三長兩短邊個負責？係咪犧牲一個可以救香港就可以由其他人決定佢生死？

唔好放棄!!!!!!!!!!!

保密身份，但係確認有呢件事發生

唔好迫受害人出黎
社工，醫護，知情人士出黎講都得
希望知情人士拎個良心出黎拯救香港！

【白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

唔該幫手同毛ee又好，去美領又好,最重要係保障佢地安全呀

一定要出黎指證班死黑警

Mon Post 狗 你 地 不 得 好 死

禮拜日先約完警嫂

有無可能保密咁送佢走先？

呢個係可以做到既最好方法
但如果保密受害者身分，開個記者會話有咁既事，同傳whatsapp又係咪真係好大分別呢？
對家一定告你誹謗，除左本身已經信既人更加確定，可能有少少本身唔信既人信左之外，冇咩用，反而多左一個人開名準備俾人搞

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

警嫂臭唔臭我唔知，但一定係一隻噁心雞

藍絲都識整呢d所謂對話啦

dklmscg!!!!!!!!!
女義士們，可以想象到你地感覺好難過、好痛苦。我知道後亦很難過和傷心

請相信我們一直關心你地，好希望可以支援你地！你地是因為香港這個家的緣故受逼害，那班警渣實在太嘔心、太賤格了！而背後操控這班警渣的中共及林鄭班底簡直是惡魔化身！放心，人在做，天在看，他們會有惡果的！

你地好好休息，好好靜下，讓自己的身心靈慢慢康復起來~ 這個家，還有我們頂住，勿憂！

香港人加油

用呢種方法去虐待人 真係好撚仆街
咪撚再同我講咩白警 白警見到黑警做野阻止 咁佢地都只係黑警
心好撚痛

我為連登仔嘅質素感到悲哀

屠狗 永不割席
真心做咩都唔割

依家連登成班政治打手
唔係都講到係啦

屌你老母好撚嬲啊 我要班仆街黑警終身監禁
如果唔係女義士係唔會得到公義

其實好多可靠消息都傳左出黎....強姦點都有

E種喪盡天良既行為真係會對受害人造成好大好大既傷害...

首先係要好好保護受害人！

永不不不不不原諒黑警！
此仇必報！

負皮係咪狗嚟？

啱！要快呀！！！

如果有人企出嚟指證係好強既證據 但首先心理質素要夠強因爲啲藍絲同黑警一定又抹黑又指指點點

到底點樣先幫到佢地

Dllm!!!!仆街黑警！

如果有整合post會更好，我依家只係見到大量猜測post，好撚低質，我以為我上緊yahoo或者港人港地

係！！！保護佢地最重要！！！

dklm

好心痛 已經唔知講咩好

diu你老母老婆呀！死黑警！

香港差佬應該受國際審判

仲唔信既人係咪太天真？太睇少黑警？太睇少人係可以幾撚黑暗？
係咪要係大家面前做一次先信？

果到偏僻到死，又無CCTV，全部自己人，警權大過天，男人用下面諗野，
你真係覺得乜事都無發生過？

睇到喊 屌

睇到好心痛
呢個仇一定要報

加油啊

香港係一個文明社會， 黑警有幾仆街都唔可以咁做， 我建議流放去印度

受害人好難企出黎面對
施暴者睇中呢點先敢為所欲為
唔知點樣幫到呢班受傷嘅女仔
好心痛

我唔係直接識佢地
我試下講 大家都要幫手廣傳
我傳極有限 要靠大家⋯

唔好比佢沉底

我想像下俾人姦已經好想死
何況係輪姦

有冇得一人一封信去世界人權組織叫佢地介入下?
Or Twitter集中煲大佢?但係用咩証據煲大就未諗到

好似強姦案靠口供都告得？

係真㗎

報警求助？

可唔可以有社工代出黎指證？ 或者可唔可以拍個片？

其實我地講呢啲 佢地壓力會仲大

推爆佢

好 幫到佢地盡幫
你都要小心安全
得閒上嚟保平安

尼你老母

會屈做天使囉
羅范篇文好似鋪定路咁
屈你淫底
平時同黑衣暴徒淫亂開

出嚟指證嘅話
已經可以預計
藍屍一定改圖起底二度凌辱
爆眼女手足而家開哂名
喺暴徒list度

一定要切撚曬班強姦犯碌J落嚟喂狗

屌哂佢地老母
鬼唔望佢地老婆比人輪姦
中性病

受害人有機會有PTSD，好可能正常講野都成問題，點拍片
社工代指證，但又唔可以公開受害人身分，其實同WhatsApp 9up冇分別，但對家就可以言之鑿鑿告你誹謗，弊大於利
唯一真係希望有奇蹟，真係有極堅強既受害絲打克服到PTSD，又冇全家俾人捉哂做人質.....

如果係我聽到呢d第一手真相
真係成個人震曬然後嘔
係極度憤怒嘅身體反應

好贊成巴打講法 作為絲 睇字都已經唔係太頂得順
仲要未計班食屎狗打完佢 再言語上侮辱 然後一班男人排住隊咁搞你 搞完你可能仲會再喺言語上 行為上不停侮辱
絲打們年紀可能仲要好細 一時間發生咁多事 點企出嚟？
未計咩恐嚇 威脅唔比你講等等
爆眼絲打行出嚟講二句 班食屎狗即刻問醫管局拎報告 比藍屍page屈
如果比人輪姦嘅絲打行左出嚟(依然希望炒車) 佢要受嘅比爆眼絲打多100倍
以我所知比人強姦唔係絲打話唔告就唔告 到時又再比班食屎狗帶番狗屋 落口供講一次 上到法庭又要講幾次 仲要再比辯方律師不停盤問
你地唔好再怪點解冇人企出嚟FC啦
唔係就咁開完個記招就close file架
後續絲打仲有好多顧慮
大家一齊支持佢 希望佢勇敢行落去先啦

唔知可以做咩
有啲抖唔到氣
撐住各位手足

點解冇人拉大隊攻陷新屋嶺

強姦案係靠受害人口供。證人係受害人自己！

唔可以沉

...

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

推呢段

推埋呢段

唔好咁講啦，你呢句出於好意，對佢哋就會構成壓力。

屌 我唔信係真

dllm黑警死全家!!!
好好保護班女仔! 佢地精神一定好崩潰
唔會迫佢地面對大家
香港人加油!

連比人打都覺得報警係冇用嘅社會環境下，你覺得當事人會相信自己企出嚟就攞到對方DNA？
莫講DNA啦，我諗叫警隊提供新屋嶺警員名單都近乎係冇可能你睇下831 CCTV全世冧屌都迫唔到佢哋交片就知

企出黎，我地連登仔會全力保護你地

[Twitter]全世界去多謝聽證會出席議員

推 係真既就比d勇氣企出黎 手足先會幫到架

下面果段對話好似好早之前就有流出
但係想問下性病會唔會咁快check到?
有無醫護手足講下?

如果係真, 受害人一定一定要企出黎, 拎政治庇護, 然後公開晒黑警d衰野

俾班人渣輪姦完
點可能咁快回復出黎
俾啲時間佢地啦

屌佢老母 仲要3種性病 好撚心痛啊

咁益佢地？

心理受創搵議員有咩用？
個個淨係識諗核彈
可唔可以諗下事主身心受幾大傷害

STD真係應該冇咁快驗到既
有點誇，但唔排除

個個淨係識諗核彈
可唔可以諗下事主身心受幾大傷害
冷血

拖到冇哂傷真係到時想追究都難...

我好懷疑受害絲打仲有冇精神能力去process壓力呢樣野

831 831 831

個個淨係識諗核彈
可唔可以諗下事主身心受幾大傷害
唔好迫人啦大佬

推😭😭😭

此時此刻已經好難再令人唔相信
港共殺全家滅口都做得出
放任班狗輪姦都完全唔出奇

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

好心痛 好撚嬲
班狗落地獄都唔夠還！！！！

希望佢地平安

希望你哋會企出黎
雖然真係好難
經歷啲咁嘅事大家都唔會明白你哋難受之處
但大家都想幫你
但最最最緊要你哋要身心都康復先

好撚心痛

受害人出嚟啦我知係好痛苦 但呢幾個月係咁睇到呢啲又唔知真定假嘅新聞真係好擔心 如果警察墮落到咁嘅地步我相信全香港人一定會幫你地討回公道

新屋嶺大遊行正式啟動

講真，呢啲真係好難有實質證據唔係唔fact check
但正常嘅人都推斷到，公開環境鏡頭影住都咁癲
係新屋領有咩做唔出？酷刑強姦

我一定信..

我真係接受唔到，好傷心好傷心

我知好難fact check
但我會信班狗有咁做
當我地爭取到個一日 全部狗一定要做清算
我小隊全面升級

如果真係冇公安份
感覺上會易啲追查

全部守過新屋嶺既
還條jer都唔會夠dllm

Ｅ單同當年日軍强制女仔做慰安婦一樣.......

嚴重性係極需要爆出黎！
但唔想迫受害人出黎，唔該知情人士拎個良心出黎拯救香港.....

唔敢相信 希望唔係真 真嘅班狗不得好死

屌真係好撚心痛呀
女義士們好大犧牲
你班死強姦犯屌你老母

作為女性，生長喺香港呢個文明發達嘅社會，我想像唔到警署會有集體輪姦嘅事情發生，心入面真係好嬲好難受，講就話想受害人可以企出嚟，實際上真係好艱難行出嚟同大眾講呢件咁可怕嘅事。
呢個心理關口係好難過渡，巴打唔好force 受害人企出嚟，人生有希望嘅前提係條命仲喺度。

佢哋已經犧牲咁多，我哋更加要團結，為受辱、被自殺嘅手足討回公道。

韓國人鬥咗7年先有民主，唔知香港人要鬥幾耐先有，漫漫長路，希望手足各自爬山，齊上齊落，不被捕，不受傷，光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可。

外國好似冇咩點報導呢d女義士俾人集體性侵既新聞
文宣呢！？

屌你老母 玩撚夠未呀
未fc 冇人企出來 就咪撚post啦

20幾個比人姦 冇人出聲？

用下腦啦
聽講狼來了未？ 到時真係有強姦case 比你班仆街玩壞曬

祝黑警老婆仔女全撚部俾人輪姦一世

無人證無物證邊會有報紙報呢d“流言”
除左受害者, 仲有果班受症嘅醫護同上面對話果班“專業人士”, 一個都無出過黎講
靠上網傳傳傳, 人地咪當9up

So sick...

直送美/聯合國
推撚到呢個政府仆街為止

每日屌一次黑警

屌佢老母，輪姦真係冇撚人性...屌

記者會有冇問過有冇強姦事件

屌你老母
我唔知仲可以用咩黎鬧班死黑警

膠都費撚事派
自己爬文啦
一係去google PTSD
順手google下呢個世界有幾多單輪姦個受害者仲可以有「能力」出黎交代案情

新屋嶺有期講全裸搜身（毛ee同個女義士開記招）
個兩日警犬講左點搜身 同否認左個強姦傳聞

如果有受害者, 佢地心理一定好大沖擊, 呢個完全唔難理解,
但果班有自稱一手料嘅社工, 又可以知道佢地唔係被姦, 係被輪姦
我睇果篇對話 我覺得係煽動情緒, 攻心嘅文
可能係自己友想搵個理由令更多人出黎
又可能係對家放出黎嘅蕉皮

利申 唔信亦唔願相信係真

屌你老母20個都冇人去驗傷
睇下有冇dna 有冇陰度受傷呀？
你話1-2個我都可能信 唔敢出來

上邊講緊20幾個呀

有冇同理心嫁.......

我信真係有，新屋嶺咩都冇影住，做咩都得啦

識唔識字
唔係唔敢呀，係「冇能力」呀，精神崩潰呀，連正常同人講野都做唔到呀
我搵廿個麻甩佬，唔駛搞你後面，淨係用手指不停插你鼻窿一晚，再不停同你講「你d垃圾生出黎就係俾人玩」「哇完全屌鼻窿仲爽過屌閪」轟足你一晚，你唔變痴線？同叫抑鬱症睇開d有咩分別呀？

唔係同理心問題
係知識貧乏既問題
呢條友一係假膠，一係做左咁多年人都唔知咩叫精神病

點樣先可以制裁畜牲

有啲咩可以幫到義士

咁無受害者出黎講可以有咩證據 唔係你把口講有就係有 上法庭都係講證據 唔係同班狗話自己係法律有咩分別

雖然好仆街
但我求下啲社工/醫護可以勸佢哋去驗傷同dna個啲
社工/醫護代佢地出黎指證黑警

唔係有冇同理心問題

係吹成20幾個集體比人輪姦
咁都冇證據流出 又冇人企出來

我自己深黃聽完都覺得假

大佬狼來了 玩得多比人笑
上次先玩假新聞玩到CNN先公開道歡

我屌你老母 如果為左激起民憤而作依d冇腦傳聞
我睇夠啦 你要寫就寫得合理d

依單新聞同藍絲吹 肥佬黎唔比尾數 搞到黑衣人去佢大宅門口扔火魔法一樣
同等級數

點解守護香港會搞到女義士 犧牲咁多嘢
香港比我地想像中更加腐敗
比班on 9冇腦中立撚想像中更加不堪

冇證據
有都告唔到，因為首先佢要報警落案，仲要指出係「邊個」姦佢先有得查，查都係黑警自己查自己
所以根本只有「信」同「唔信」
同班狗既分別係佢信就可以做9你，我地信乜都冇撚用
信咪記住個憤怒，寄望他日革命成功可以真相大白囉，唔信既，都一樣係堅持五大訴求咋嘛

我一個可能唔敢唔出來
依家有20個呀 metoo都係玩玩下 變左成千上萬企出來

我一個人唔夠膽打藍絲 但有20個手足齊上就唔同

其實，呢單野，係社福界真係傳左好耐。
好多人都話係真。
我都唔明點解平時社工係極速督灰/報警
但今次係咁幫警察，定係懦弱?

你自己唔撚識就話人唔合理
見識過創傷後遺症既話你聽就算係作，20個人冇人行到出黎都係好。撚。合。理

好擔心佢地嘅安危
受咁大嘅傷 真係好驚冇人可以保護佢地
在企出黎開記者會 佢地人身安全有冇保障
大眾嘅關注冇辦法一直睇住佢地
黑警要皮開肉綻咁死 再用黎喂黑警

lppppp

好心痛又好嬲
到底點先可以幫到佢地

屌
我覆你第三次
你識唔識字
唔係唔敢，係崩潰左出唔到黎呀，就算有500個人同你一齊都唔會無啦啦冇左PTSD，唔該將勇氣同病分返開

咁既核彈級 如果有人企出來 有證據
泛民第一時間call齊所有議員開記招啦

仆你個臭街啊啊啊啊啊 死黑警

推推

我淨係想知，點解社工唔出聲。
受害者未走出傷痛，我理解。
但社工呢?
平時光速報警，單單都係。
今次?咁撚大單野，全部社工潛曬。
真心，好撚失望。

暫時歸納4個疑點, 主要針對果段對話
1. 黑警有性病唔奇, 奇在咁快check到, 而我無理解錯比料嘅係自稱有一手料嘅社工, 佢地又知道受害人嘅病情私隱?
2. 假設受害人心理受傷, 社工如何用佢嘅特別技巧問到佢地係被輪姦, 唔係淨係強姦, 仲要比人恐嚇家人
3. 呢20到30個家庭全部被禁聲/被自殺? 如果你屋企人被人咁搞, 你死都會出黎為佢拎番個公道掛? 暫時一個家庭都無
4. 呢班專業人士話暫時唔公開但係又以網上流言形式流出, 目的係咩? 想網民聲討黑警定點? 等我地得個知字? 受害人見到網上流傳討論會點諗? 社工係呢d關節眼上會犯呢d所謂 我唔公開得但你一定要知(等於公開)嘅錯?

你地弱撚智
學你所講 世界從來唔會有強姦案啦
因為受害人全部有ptsd 企唔到出來？

平時社工就算督灰報警正路都係有受害人say yes，你唔好理佢點樣呃到氹到佢permit，總之程序就係咁
而家班受害者冇俾permit，又或者精神狀態唔容許會俾一個legitimate permit，係乜都做唔到

個心好痛

強姦同輪姦識唔識分
輪姦不嬲入罪率都極低，就係因為冇受害者證供

一日唔出黎講,一日都冇人幫到佢地

咁我想問未經證實消息就大事宣傳 同fake news 有咩分別 刻意製造憤怒同仇恨言論 對爭取5大訴求有咩幫助 不停將件事spin落班狗到有用咩

一定要佢地還返

黑警俾人姦

屌 班仆街下世做女人被人輪姦都原諒唔到

黑警，全家俾人輪

咁世界係咪冇輪姦案？ 係咪從來冇輪姦受害人企出來？

你咪撚搞笑 慰安婦都成堆企出來啦

要黑警睇撚住佢屋企人俾人輪！dllm

受害人同佢屋企人全部比狗要脅緊阿。

Here’s some RATIONAL AND LOGICAL DISCUSSION finally

由頭到尾都淨係死拗點解冇受害者行出黎，低質討論

fact check 撚 DLLM

WTF!!!!!!!!!!!

希望知情人士真係企出黎講個真相出黎

e單野太過嚴重！極需要講出黎！
唔可以收埋成世，雖然可能可以保護當時人，但班人渣就繼續逍遙法外繼續傷害更多人！

你肯講其實係拯救左好多人呀！

慰安婦係咪俾人姦完下個禮拜就行出黎呀？
同埋行出黎既比率有幾多呀
講緊成千上萬既慰安婦最後有幾多個隔左以年計之後先出黎講返

輪姦好多搭埋殺
搵到出黎就係環境證供，唔駛受害人自己講

就算唔係強姦
正常一個女仔比人非禮
已經好難受
有人真係會唔敢講 唔敢搵人幫
講緊唔係強姦 就算非禮都係會有人唔敢講
更何況真係比人輪
依d野諗返起已經想死
更何況真係要講出口 點講

一個男人比人雞姦
都未必講得出口啦

新屋嶺淫姦集中營！

陳士齊2日前探訪新屋嶺發現有20名女孩得3種性病，已經安排送醫院。

每次睇到女手足比人姦，即使有一絲假既希望，都好心痛

可唔可以係炒車呀！

個個都話識第一手資料， 但個個都無第一手資料

20幾人強姦
假設4人家庭
100家屬知情 醫生護士社工 一堆知情
當一半有男朋友 10個男朋友知情 未計bff親戚
+堆最少150人知情 但冇一個出來

你覺得冇人企出來可能性有幾大？

求上帝係炒車得唔撚得呀！

好撚唔開心呀dllm

企出黎 please

我都唔同意，假如每一個受害者都唔發聲，真相就只會繼續永遠被埋沒，咁只係縱容緊班黑警繼續去強姦殺人，咁只會有愈黎愈多既受害者出現

所以，受害既女手足求下你地一定要企出黎指控班仆街人渣敗類！！唔可以比佢地繼續禍害人間！

慰安婦一直有人企出來
係人地政府唔認先搞左咁多年

我唔知20個係咪真
但件事係真
我知道當事人真係被要脅緊

831死左人都未經證實，係咪唔理？
你個腦淨係可以process一單news唔可以同時記得邊樣已FC邊樣未FC？

樓主d cap圖

樓上我講左1-2個比人姦 唔敢出來我信

但內文講20幾個

希望驗傷嘅專業人士
同埋錄音嘅
可以企出嚟
還受害者公道
求下你地

先出國 再指正
女手足 頂撚實

唔係20個咁又點阿
依家事實上真係有女義士受害
佢地又出唔到聲阿

死黑警

可以講多少少嗎?
點比人要脅法?

個女俾人姦做老豆老母就算點俾人要脅都唔會妥協啦

係真嘅就出嚟搞大佢

我哋幾百萬人撐你

日日都有屍體發現 如果單單都懷疑係831 跟得幾多
要知真相最簡單就係黨鐵交cctv 每日咁多查案post只會越黎越少人關注活動同5大訴求 查到最後都唔會有結果 如果五大訴求成功 先有得查清真相 唔係空口講白話就有用

食屎狗死黑警
黑警全家生生世世都人輪撚到死
我dllm

快速測試，一般2~4星期都驗到，不過一次中3種性病，真係幾誇張，須知道，性病得幾種。如果輪一晚中3種性病，即係輪佢地既POPO都會染病，但帶左套，中病既機率又大大降低。
即係情況有2個可能性：
A：狗有帶套，但事主照中3隻性病，呢個機率都真係幾低
B：狗無帶套，但事主中左3隻性病，假設3種性病係不同人攜帶，意味班狗都會染病；假如3種性病都係同一隻狗攜帶，咁呢隻狗都真係幾污糟但體能又出奇地好，中3隻性病而唔去醫。
假如，呢3隻性病係不可斷尾或潛伏性高，即呢3種性病好大機會係：梅毒、性病疣、愛滋病。
都係果句：請社工挺身而出，爆大獲啦。

第一個出黎講既係1992年南韓人金學順，距1945年二戰結束53年
有錯請指正

社工醫護企出黎講都得嫁！
只要肯講就可以阻止更多受害者出現！

死淫狗

屌，驚fake

唔係20幾個=樓主講既20幾個比人集體輪姦=假傳聞

你上去睇返我講咩先

爬下文

企出黎，二百萬人撐你

睇親lee d po真係唔知嬲定笑好

個個都話識d女俾人姦，再唔係就po幾張濕鳩wts對話圖出嚟

唔係唔想信你，但說服力真係低

冇人性

如果受害人唔企出黎真係好難指證到
但佢地唔出黎等於放過班死黑警 !

無錯
絲打們可以嘅話，請企出嚟勇敢指證
我哋一齊查佢老母！！！

半夜就多mon post帶風向，本來我都唔信
不過是但啦，P牌仔講野反正都冇說服力
各位阿sor早抖

推 屌 呢個世界不如爆炸啦

又區議員又社工又醫護

搵個真係有證據嘅人出嚟講聲等大家唔使估估吓好唔好

講得好啱！我肯L定班藍絲會走出黎話絲打做慣慰安婦啲仆街或更難聽嘅說話！我一直一直為絲打們禱告，希望佢地有勇氣繼續活下去。呢種傷害係一世，永遠都唔會完全好返。
為咗死去既義士、受傷嘅義士、被姦嘅義士，我地無可能返轉頭！一定一定一定要班狗同港共政權為佢地所做嘅一切千陪奉還！願佢地不得好死！

比人輪完班女仔，一係接受唔到癲左，或者屋企人怕事，出返黎一定唔會或唔咁爆出黎。個女仔心理稍微強大少少你估班黑警會比佢有命行出黎咩？

利申：希望炒車，女義士都可以安全出返黎

求求社工醫護專業人士唔該真係要講真相出黎

唔係只會有更多人受害......

萬愛花 一樣92年出來指控
92年第一次有人搵佢指控日本 佢已經即時答應
戰後復甦緊 係冇人幫佢出來指控日本
唔係佢地咁多年唔敢出來

好想知做啲咩可以真實地幫到佢地

同意呀！班呀sir收工就上黎帶風

真相一定會出現！後果自負啦！

咁咩叫一直有人企出黎
隔左五十年同而家一兩個月有可比性？

Anyway，真係要訓
大家要諗咩都唔係我捱多陣眼訓就改變到
多謝巴打陪我討論
早抖

睇到個心好痛...雖然唔知係真定假，但不論真假，強烈希望政府可以比翻個合理同埋正常小小既解釋比市民！呢個地方真係疑點重重...

同埋如果有女手足被害，希望您地可以勇敢站出來指控班仆街雖然我明白要企出黎係好困難，但係沉默只會導致有更多受害者出現所以求下你地放心，只要您企出黎講個真相出黎，全香港人都會幫您討回公道！

其實社會仲有咩可以信得過 新聞可以假 政府幫施暴者 警察一直做違法嘅事 冇任何後果 法治仲可唔可信？ 有冇人可以俾小小希望我 仲有咩可以幫助到受害者 我真係覺得好無助

相信好多人等緊一個強力證據
去將自己最後一根理智稻草壓斷

只要有一個女手足好轉講到出嚟
就會如你所講
因為個班生物所作所為 同日本皇軍無分別

現階段 大家都只可以等 不能急於成
始終 手足好重要

爬完文我都睇唔到你講黑警用咩要脅佢地
捉佢地番入去輪多次 <-呢個?

我係屋企人唔會比佢用呢樣野威脅到
亦有好多方法保護/拆到

點解我會咁問 係因為如果係真 我地可以集思廣益諗下點幫受害人家庭擺除要脅

但大前提我地要知佢地比人渣住咩春袋

就咁諗佢哋喺入面承受嘅傷害都覺得好撚辛苦你班黑警終有一日要你哋承受返

同意，我哋等等，審判之日不遠了。

輿論會係二次傷害，順從佢地本人嘅意願先係最重要

上邊講左係戰後冇人幫佢出來指控

ok早抖

死黑狗屌你老母

我地一定會盡我地所能
同你地討回公道

做乜都唔會割！
無一隻係無辜！

明白

我始終理解唔到佢講 我唔公開得 但你一定要知 呢句既邏輯同目的

你地唔係唔推上去下話
你地唔係忍下話
冇一隻狗係無辜
對住佢地唔需要再有底線。

睇字都已經好心痛好心痛
我到底點先可以幫到佢哋

推，我寧願相信係假而唔係真

陳淑莊都講左有好多未曝光既性侵..........

好心痛推

心都赤

再推

繼續推

比起核彈更驚有下個受害者...

咁多位受苦既絲
我哋會用盡一切養你哋咖

係
你諗下如果你係義士
你會唔會講出黎比屋企人陷入危險中？
你係義士屋企人
會唔會比自己仔女再入去被打多鑊？
同埋據我所知一捉就捉全家。

好心痛
睇完個心拿住拿住

推
睇完想喊

一樣 義無反顧

社工傳 哩個case都傳咗十幾廿日

一係呃士氣
一係狗仔弱智出口術

一定要保護醫療報告

同為女性真係好希望係炒車
一諗到如果係真個心已經好難受
保護受害者 唔好再帶二次創傷比佢地

除非打暈咗先姦唔係真係好難
勇武上街嘅 會脆弱到唔識反抗？

有冇辦法送曬佢哋去美國庇護，再開記招煮死班冚家剷？

好多block咗嘅風向sir上水

我相信佢地都嘗試緊

你試下比四五隻狗捉住
或者用索帶搏手搏腳
葉問都死啦

無論你地點叫果啲女手足企出黎，佢地都唔會知道。
因為佢地已經同外界 disconnected.
清算黑警好撚重要，但果幾位女手足嘅心理狀況更加重要。
細路女個心理質素好弱 ，有時我都係度諗，救返醒佢地係咪一件好事。
只怕佢地捱得過呢幾年，有一日又頂唔住自殺，咁其實係咪延長左佢地嘅痛苦？ 我睇唔透。

黑警長命百歲，百病纏身
五大訴求，缺一不可！

日後清算完警隊
就到我地人手清算班狗

黑警閰家慘死十世都還唔到

女手足又好男手足又好
記得唔好俾人捉到

揸車去新屋嶺聽到叫救命？咪柒
禁區點揸車 冇路入到 fake到

但對班女義士黎講慘過俾核彈射

好撚矛盾屌，想佢地勇敢d但又唔想佢地再受傷

凡行過必留痕跡。

佢地呢班生物知道無後果，一定會繼續咁樣做，心態同日本皇軍一樣。所以，大家有定心理準備，犧牲嘅女手足會愈嚟愈多，同時牽涉嘅範圍只會愈嚟大，要控制嘅力度同範圍更大，破綻自然會出現。記住，中共都控制唔到破綻，佢地只係壓得住消息咋。

同埋，女手足未出聲，唔代表佢地唔會出，甚或佢地有機會等緊一個機會爆出嚟。我地要相信女手足！俾啲時間佢地。

最後，大家一定要等，一定要俾女手足知道可以安心慢慢休養
大家一定會支持到大規模反撲一刻

光復香港，時代革命

越睇越心痛 唔會fact check
咁樣對女義士 全部黑警都應該死全家 不得好死

唉 其實真相逐漸浮現
大家都係接受唔到 所以先唔想認哩個事實每次一諗起就好心痛 到底點解香港人要受哩種苦!!世上既惡人點解永遠係有權力既一面?到底幾時死!!!
好嬲好嬲好想為佢地爭一口氣企更前
但一諗起 我真係承受唔到新屋嶺既事 見到哩三個字已經好驚 好憎自己咁懦弱哩世都賠償唔到義士

黑警屌你老母呀

港女個個都咁瘦
點反抗到一個大男人呀？？

剷平新屋嶺剷平新屋嶺剷平新屋嶺剷平新屋嶺剷平新屋嶺剷平新屋嶺剷平新屋嶺剷平新屋嶺剷平新屋嶺剷平新屋嶺剷平新屋嶺剷平新屋嶺剷平新屋嶺

令我諗起之前有個法科師父 話有22人死 其中一個女死者就係比輪姦至死 好似34歲 提及唔係公安做 係香港黑警所為

有無source睇睇

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21元朗站，9.22機場，10.1反赤納粹
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

寫topic 集體輪 就係因為坐車經過新屋然後會聽到廿幾個女人叫救命

同傳元朗黑社會假料嗰幾日有冇乜分別
唔認同傳哩種做法

屌你班黑警！

仆街

次次見到呢d post都唔敢㩒入嚟 但又好想知道自己有咩可以為佢地做 一諗到佢地係入面幾絕望就忍唔住覺得自己好廢 就算女手足可以企出嚟指證班狗 但點都好一定係考慮佢地感受先 所以就算冇證據 單憑新屋嶺入面打到骨折同之前企出嚟個幾位女手足所講既被非禮經歷 都夠係Twitter 做文宣令更加多人思考入面到底會發生d乜

性病呢下最心up

Sorry呀 想碌落去但禁錯負皮

如果單野係真 我相信新屋嶺，將會係法國既巴士底，好似當年咁，成為革命既開端

黑警死全家，無一個係無辜

唔敢睇

好希望係假
但同時呢個希望只係源於唔肯相信事實
黑警有乜野做唔出？就算唔係輪 有邊個信女示威者入到去會冇事？係街都可以渣波 露人地啲私人部位出黎 入到新屋嶺有咩做唔出

你點知打暈左先姦到架

喺其他post搵返

謝謝

我地要點幫手 拜託出聲 我地會出盡力去幫

黑警咩都做得出
但唔希望呢件事係真

黑警死全家

如果係真
只要講出黎
一定有勇武手足會幫你地攞返個公道
冇人會容忍到依件事

好撚嬲啊屌
睇到嬲到喊

我相信會警犬係無cctv下做出惡行
留返俾警犬fc啦屌你老母
推！

同問

唔係丫嘛

Oh shit oh my god

好難過 好心up
希望佢地保重 好好照顧自己 要唔要出黎指證都唔重要
真心希望大家一切安好
講緊既係physically同mentally都要健康平安

辛苦你地為左香港既未來所作出既犧牲
好好休息下先啦

好難㗎其實...仲要一時三刻...身體同記憶仲係猶新...
會對自己好厭惡...

100%肯定係真 我真係睇咩都笑唔出
好嬲 呢班渣宰坐一世監都唔夠還
願佢地被切j再俾野豬姦
但奈何呢個時刻保護受害者係最重要
呢啲經歷真係會令人有自殺傾向 唔迫得
交俾專業既人扶返佢地起身先

我地直接幫唔到啲咩
但為咗將來唔俾更多受害者出現
麻煩推一推啲法律界人士/議員申請禁制令
唔俾再送去新屋嶺
同聯署促請監察 揭發真相

tui

作為女性。。。好想攬住所有受害女手足
我唔係女權撚，但係性關係上
點解受到傷害既都係女性居多。。。
慰安婦慰安婦。。。
點解人渣既都係男人多
要發洩慾望就打J啦
班撚屌咁鐘意玩強姦唔代表所有女性都有同樣既需求
將女性當成玩具。。。
DLLM女人唔係飛機杯
可唔可以尊重下大家既身體。。。
點解要用女性既尊嚴去換取你地一時三刻既快感
屌我心真係好撚痛。。。
好心痛d女仔就咁比班仆街糟蹋下半世
要佢地背負著唔屬於佢地既罪名去面對生活。。。

激動左勿屌plz。。。。

【新．白宮聯署】- 請美國協助揭露新屋嶺真相

新屋嶺是集中營，已經無須再爭議，亦無須再Fact check，你更加唔會有機會fact check到。其中一個我哋可以仰賴嘅，係美國嘅情報。請大家幫幫手：

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳畀人

我哋需要美國嘅協助去揭開新屋嶺嘅真相！

切jer 咁少？

我個人認為不如斬首

屌 今日聽到最撚嬲既事

黑警連自己(香港)人都姦

一定一定要清算

721 831

新屋嶺淫姦集中營！

陳士齊教會2日前探訪新屋嶺發現有20名女孩得3種性病，已經安排送醫院。

有手足係新屋嶺出返嚟話聽唔到女仔慘叫
好難信出面聽到

利申：應該有其中一位女手足遭遇不幸，但有二十位我唔希望係真

4位

可以點幫
絲打要加油
我地會支持你
錯嘅唔係你地
係班禽獸都不如嘅社會廢物

要將真相講出黎先幫到你

由第一日開始已經相信

只係希望受害人企出嚟指證

雖然我知好難，但二百萬人幫你加油

好撚嬲之後又點？
第日大家咪又係照常生活
811個個話還眼
但係宜家過左一個月之後班仆街咪又係個個眼仔碌碌

睇親新屋嶺嘅嘢都好心up
有時如常生活 都會諗起佢哋喺入面點
好無力 又好大罪惡感

我自己比人非禮過 言語性騷擾過 見過露體狂
但每次行過嗰段路 搭返嗰㗎車 都會有陰影
對異性防備心會愈嚟愈重 連我都係咁
更何況係佢哋

想像到幾秒都已經頂唔順
呼吸唔到個身震哂嬲到喊
但又咩都幫唔到佢哋
點解係要佢哋承受呢一切
本來可以同個好男仔拍拖結婚
但依家佢哋撐到 冇癡線已經好叻

緊係切j+蛋啦，知唔知狗絕育之後會點啊，估計衝勁都冇啦。分分鐘老婆都走佬啦，哎呀，陰功囉，冇左老婆可以搵，但係又冇性慾，邊個願意同佢過啊，冇個女人昆曬佢D錢+用佢名借錢走佬佢都應該偷笑啦

要企出黎

要厭惡都係厭惡黑警

Rthk

屌撚死班性病差狗老母

巴打係咪有啲小道消息

所以佢地咁撚鍾意捉啲女既唔係男既手足 ???
仆街死啦狗仔

佢地依家有創傷後遺症
唔係話出就出得
本身嗌被強姦人士出嚟已經係二次傷害
藍絲咁鍾意作故仔
就算真係俾人姦講啲說話都唔會好聽
企喺心靈傷害好重嘅手足果邊我唔贊成佢地企出嚟
我地可以做嘅野好簡單：
文宣！文宣！文宣！
簽聯署！簽聯署！簽聯署！
煲大新屋嶺，721，831
呢三樣野絕對係港共嘅春袋
文宣方向721，831一直都冇錯，keep going
但新屋嶺文宣略嫌少咗啲，我建議文宣可以講翻：
1. 本身新屋嶺係裝咩犯
2. 蘋果咪訪問過我在新屋嶺的32小時嘅，放大翻啲野
3. 北區醫院醫護講嘅野，唔好開名喎
4. 建議民間記者會可以用新屋嶺做主題，我地有知情權知道點解會去新屋嶺⋯搵到律師證實去新屋嶺係唔合理就更加好喇
5. 諗翻句口號，遊行，鳩叫果時嗌下，好似721唔見人，831打死人呢啲咁，有口號廢老都識嗌喇⋯
暫時係咁多⋯有更加多建議可以再加⋯

P

而家啲仆街黑警無野係做唔撚出
好撚嬲
推撚到佢地仆街死

如果有一個肯企出黎
一個就好
我知對佢地黎講好折磨
但無計
只要佢地肯鼓起勇氣
我相信唔少香港人會以命相搏

sorry
我信

人神共憤

講過呢筆帳絕對唔可以算數！

可否請知道真相的社工出來爆料
不一定要真受害人啊！

早啲引爆個炸彈
減少傷害啊！

死黑警害左啲女仔成世

送班女示威者去外國 再透過外國女權組織起訴班仆街，搞大佢，要全世界都知班仆街究竟做咗啲乜撚嘢

推推推

黑警死全家都唔夠

推呀

當事人唔想出我地明，咁幫佢地嘅社工同醫護都無人出嚟指證，全部都係網上cap圖
咁點證明到真假
要警惕自己唔好成為藍絲

推比記者睇

仆街黑警 不得好死

721 831 新屋嶺

咁朋友呢？

On9 成日post對話圖
我都post到啦
冇任何實質證據之前
我地最大可以幫到手嘅方法就係查落去
直到有實質證據為止

第一張圖下面句紅字
多行不義必自斃

居然冇公安

可以搵邊個幫手呀

大家比3毛鳩post玩到氹氹轉

如果法律做唔到 就要由我地出手

無論點，你唔企出黎一世都對付唔到佢。加油，連登同人會企你地果邊支持你地

黑警，呢啲債一定一定會報響你自己！你親人！你子孫身上！

究竟應該點做

玩緊deep fake?

因為心理創傷呀佢地未ready 好

啱呀 所有罪案都唔應該舉發罪犯

唔好叫受害者出黎了

所以話d社工真係仆街黎 件事如果係真既話 事主都唔想比人知 佢地又周圍爆

縱容罪犯傷害女性
冷血

知嘅人就知係事實
有錄音不過唔公開
所有當時人都唔見人

求下你班女人唔好再上前線俾狗捉

得社工爆料？
醫護人呢？
有啲唔可信
希望炒車！！！

唔企出嚟先危險，會俾班狗逐家逐家滅口，企出嚟全世界睇實先安全

揸緊拳頭 抗爭到底
我地係香港人唔係中國人 我地識反抗識咩叫不公咩叫平反

你老母都比幾十人姦呀，仲要無套中出

不過真係唔好爆響口

你要諗下個啲手足其實係咪聽到但係咪有啲野唔敢講？

同羅范有咩分別呀，朋友既朋友既朋友既女到聽翻黎，但係真既信我啦

到底市民可以點樣查
好似外國咁普通市民癲起上黎真係可以一路查查到尾
香港都係得雲海同翁靜晶做到住

的確呢一刻無一個好實質嘅證據爆出黎，只係好多人傳出黎呢件事
有人唔信係可以，可以接受，理解明白。
但，其實有時我地面對過往未發生過嘅事，突然爆出黎
其實我地所謂嘅信唔信之間，原因之一係，潛意識入面唔相信世上有呢種事發生

所以FC到未

只要出黎證明到佢入過新屋嶺同埋有病
咁呢單就核彈到唔核彈
各位手足準備好麻包袋未？

我地e+開始啲口號要改做同831新屋嶺有關，要外國記者影住我地吾止政治訴求，e+係要討回公道

威脅屋企人呢個係好可能發生所以先冇人敢出黎我信呀屌你老母
死黑警同你死過呀你班撚樣屌你老母！！！！！！！

推到班強姦犯斷丁屎眼含膿死

根本所有線索都指向係有過強姦輪姦呢個事實

成班人日日淨係識講fc 點fc 點叫個心靈創傷咁大嘅人出來講

香港人唔好咁天真啦 依家對家係大陸公安同毅進仔呀 係咩人大家呢3個月都知架啦

我信新屋嶺真係有強姦/輪姦發生
但呢個所謂source有啲流
佢話揸車經過新屋嶺聽到有20幾個女仔嗌救命
聽聲可以聽到有幾多人

仲止唔止咁簡單？

唔好幻想， 做啦

心靈創傷所以唔講真係得啖笑
有利益輸送嘅都會出嚟報強姦
冇利益連繫嘅示威者諗唔到有理由係唔講嚟

唔係叫佢地唔好出來講
而係需要時間
講當然想佢地或者醫護個啲企出來指證大家先幫到佢地

F您老母閪C咩

我一諗到佢哋仲要俾人指指點點就更加傷害
利伸絲打

十幾廿日喇 唔係啱啱開始傳

創傷得勁需要嘅日子仲耐啦
覺得佢地有自己嘅情緒同難處
有心靈創傷所以暫時冇企出來有咩得啖笑

唔係質疑 但傳得出來就企出黎 唔係好難有人幫到佢 而家好多人都疑神疑鬼

果班現貨倫敦金 佢地係古惑仔 721有份收錢叫黑幫係元朗周圍打人 仲係ig telegram 果到叫人捐錢 求大家注意一下 吾好比錢果班仆街 要清算佢地

仲衰同日本仔